其實終歸究底,香港人買唔到樓原因得一個..

冇錢

樓醋看破紅塵